人口超承載致社會全面爆煲 要求政府減少單程證紓緩問題 聯署

【聯署目的】
要求政府減少單程證，紓緩醫療、房屋及社會福利等社會問題

【聯署內文】
政府長期漠視移民來港對社會構成的影響，近日公立醫院的專業醫護人士集會訴苦，指病房長期爆滿，工作瘋狂超時又承受巨大壓力，要求當局正視醫療系統已臨崩潰，就是不可迴避、須立即收緊人口遷入的警號。

超負荷的人口其實亦將其他多項公共服務和資源推至臨界點，包括香港近年極為嚴峻的住屋問題。為安頓新增人口，政府部門則到處搶地開發，直接導致「盲搶地」、「人工島」及是否發展郊野公園等土地規劃爭議，使香港上下爭吵不安。

社會承載力有其極限，香港實在難以消化大量單程證所衍生的房屋及醫療需求。我等呼籲社會理性認清減少輸入人口的必要，更促請政府認真面對問題源頭，回應港人長期以來參與單程證審批權，削減配額的強烈訴求。

【聯署時期】
2019年2月1日至3月31日

【發起團體】
人口政策關注組

仆街政府

政府一定唔會理, 佢個目的就係要搞成咁

signed

雖然知就算有七百萬人簽都唔會有用

signed

signed + 推

signed 停止支那人來港

睇都唔撚睇呀，d議員又垃圾

Signed

最緊要推
政府睇唔睇關我撚事
最緊要社會激烈討論
啲話「冇用，不了，政府唔理」嘅人block咗佢得啦

print 出黎 貼係d蝗蟲邨度

佢仲要溝淡啲血統

你有你要求，政府理鳩你感受。

理你哋感受就唔係特衰政府啦，係要溝淡你班港豬，吹咩。

至少要有三十萬人遊行政府先會回應

Pish

幫林鄭月娥同陳茂波登記左

建制唔會理，飯民一定以人權做擋箭牌